[We can face all HKers]狗賊：邊個影相就咬邊個

高級督察作供 疑似警護送阻影相 威嚇「邊個影相拉邊個」

2019年 8 月 10 日紅磡非法集結、管有爆炸品等案，案件今（ 18 日）於區域法院續審，高級督察陳曉馳今早完成作供後，由數名疑似警員護送，經灣仔政府大樓UB停車場範圍離開，而該停車場範圍並不屬於法院範圍，傳媒過往一直可於該處拍照採訪，惟是次傳媒拍攝期間，數名疑似警員阻礙拍攝，更有人一度表示，「邊個影相拉邊個」，記者澄清該處可拍攝後，對方仍不罷休，並指「點解我唔可以遮住你個鏡頭呀？」及他有肖像權等，記者出示記者證後，對方又表示，「立場呀...你係咪正式傳媒機構呢？」

你哋呢班仆街仔

好大嘅狗威

肖像權

支那就有

講真，依家班狗已經可以自行立法同釋法，點玩？

Dead baby

搵記者問下佢地總部香港係咪有肖象權

不評論個別個案

問有冇呢條法律wo

再推黑狗

無知真係好可怕
立場都唔係記者咁咩先係記者
出面有大把freelance記者，咁果啲又唔係記者？
即係紙媒同電視新聞先至係記者？
乜撚野年代呀真係好撚ON9

說好了攬炒就可以贏呢

肖像權?
佢自己立左法?